NAS裝唔到套件

一直彈出[無法安裝套件],而家連其他APPS都裝唔到
手動安裝都係唔得...
儲存空間有二百幾G,
而家我既DSM版本係最新既3.1.5
請求各位前輩幫忙解決...